import { PointsArret } from '../interfaces/point-d-interet';

export const POI: PointsArret[] = [
  {
    Arret: {
      Id: 3,
      Name: 'ASNELLES - Place A.Stanier',
      Latitude: 49.3397,
      Longitude: -0.58577,
      hasPOI: true,
    },
    MapUrl:
      'https://umap.openstreetmap.fr/fr/map/balade-asnelles_1146120?scaleControl=false&miniMap=false&scrollWheelZoom=false&zoomControl=true&editMode=disabled&moreControl=true&searchControl=null&tilelayersControl=null&embedControl=null&datalayersControl=true&onLoadPanel=none&captionBar=false&captionMenus=true',
    PointsDInteret: [
      {
        Reference: 'PA00111837',
        Denomination_de_l_edifice: "batterie d'artillerie",
        Commune_forme_index: 'Asnelles',
        Historique:
          "Batterie de d\u00e9fense de plage appartenant au syst\u00e8me d\u00e9fensif du Mur de l'Atlantique mis en place par l'organisation Todt \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 1942. La batterie d'Asnelles a jou\u00e9 un r\u00f4le particuli\u00e8rement meurtrier lors du d\u00e9barquement des forces alli\u00e9es sur les c\u00f4tes de Basse-Normandie au matin du 6 juin 1944.",
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111837&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.584517777873296,
          Lat: 49.3419946132509,
        },
      },
    ],
  },

  {
    Arret: {
      Id: 52,
      Name: 'CAEN - Ch√¢teau-Quatrans',
      Latitude: 49.18503,
      Longitude: -0.36345,
      hasPOI: true,
    },

    MapUrl:
      'https://umap.openstreetmap.fr/fr/map/carte-sans-nom_1146491?scaleControl=false&miniMap=false&scrollWheelZoom=false&zoomControl=true&editMode=disabled&moreControl=true&searchControl=null&tilelayersControl=null&embedControl=null&datalayersControl=true&onLoadPanel=none&captionBar=false&captionMenus=true&datalayers=7f7b9745-fa57-4f64-992c-ec39abfb034f%2Cabb7ad42-2460-46c3-a172-29e74d5a2f83%2C8fd478d1-3b8a-4980-b746-09e7855797d2#16/49.1853/-0.3593',
    PointsDInteret: [
      {
        Reference: 'PA00111140',
        Denomination_de_l_edifice: '\u00e9glise;halle',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111140&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.367691193522597,
          Lat: 49.1833785877139,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111127',
        Denomination_de_l_edifice: 'ch\u00e2teau fort',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique:
          "Le ch\u00e2teau de Caen a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 vers 1060 par Guillaume le Conqu\u00e9rant. Le donjon en pierre et la salle de l'Echiquier ont \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9s vers 1120 par Henri Ier Beauclerc, fils de Guillaume le Conqu\u00e9rant. Sous Philippe-Auguste, le donjon a \u00e9t\u00e9 entour\u00e9 d'une chemise flanqu\u00e9e de quatre tours circulaires et bord\u00e9e de foss\u00e9s. Au 14e si\u00e8cle a \u00e9t\u00e9 construit un logis (actuel logis du gouverneur) , remani\u00e9 aux 16e et 18e si\u00e8cles. L'\u00e9glise Saint-Georges, du 12e si\u00e8cle, a \u00e9t\u00e9 remani\u00e9e au 16e si\u00e8cle (la nef lambriss\u00e9e a gard\u00e9 son ossature et ses fen\u00eatres romanes). A partir du 17e si\u00e8cle, le ch\u00e2teau a perdu son usage d\u00e9fensif et est devenu un lieu de garnison. Apr\u00e8s la R\u00e9volution, donjon a \u00e9t\u00e9 aras\u00e9, les foss\u00e9s combl\u00e9s et le site affect\u00e9 \u00e0 l'arm\u00e9e.",
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111127&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.362916271476441,
          Lat: 49.1865009032439,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111182',
        Denomination_de_l_edifice: 'maison',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111182&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.354644358044422,
          Lat: 49.1857383950143,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111147',
        Denomination_de_l_edifice: 'h\u00f4tel',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111147&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.361555008422672,
          Lat: 49.1836870133244,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111128',
        Denomination_de_l_edifice: 'maison',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111128&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.35421509550632,
          Lat: 49.187952237758005,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111164',
        Denomination_de_l_edifice: 'immeuble',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111164&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.363774433268809,
          Lat: 49.1834695285042,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111142',
        Denomination_de_l_edifice: 'h\u00f4tel',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111142&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.364859980205827,
          Lat: 49.1813865946585,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111156',
        Denomination_de_l_edifice: 'h\u00f4tel',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111156&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.369032703202907,
          Lat: 49.1830327265032,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111131',
        Denomination_de_l_edifice: '\u00e9glise',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111131&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.36471059865200905,
          Lat: 49.1830482795767,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111146',
        Denomination_de_l_edifice: 'h\u00f4tel',
        Commune_forme_index: 'Caen',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111146&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.362972037574343,
          Lat: 49.183043882483,
        },
      },
    ],
  },
  {
    Arret: {
      Id: 58,
      Name: 'DOUVRES-LA-DELIVRANDE - Mairie',
      Latitude: 49.2939046,
      Longitude: -0.3765331,
      hasPOI: true,
    },

    MapUrl:
      'https://umap.openstreetmap.fr/fr/map/balade-douvres-la-delivrande_1146387?scaleControl=false&miniMap=false&scrollWheelZoom=false&zoomControl=true&editMode=disabled&moreControl=true&searchControl=null&tilelayersControl=null&embedControl=null&datalayersControl=true&onLoadPanel=none&captionBar=false&captionMenus=true#16/49.2955/-0.3762',
    PointsDInteret: [
      {
        Reference: 'PA00125294',
        Denomination_de_l_edifice: 'demeure',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique:
          'Baronnie \u00e9piscopale avec exploitation agricole de la p\u00e9riode m\u00e9di\u00e9vale dont subsistent la porterie (15e si\u00e8cle) , un manoir (14e-15e si\u00e8cles) , une grange (15e si\u00e8cle ?) et les vestiges de la chapelle Saint-Symphorien (13e-15e si\u00e8cles) , d\u00e9truite au d\u00e9but du 19e si\u00e8cle. Cet ensemble a \u00e9t\u00e9 vendu comme bien national \u00e0 la R\u00e9volution. De nombreux remaniements sont intervenus aux 17e et 19e si\u00e8cles.',
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00125294&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.386607421154171,
          Lat: 49.2906223164518,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111289',
        Denomination_de_l_edifice: '\u00e9glise',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique: null,
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111289&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.383115021297893,
          Lat: 49.2907990895697,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111290',
        Denomination_de_l_edifice: 'magasin de commerce',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique:
          "Ce magasin a \u00e9t\u00e9 construit en 1901 par Rouvray, architecte \u00e0 Caen, pour Georges Lesage, pharmacien. Le magasin, d'esprit \u00e9clectique, int\u00e8gre des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9coration Art Nouveau.",
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111290&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.373019957588578,
          Lat: 49.2984146835955,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111288',
        Denomination_de_l_edifice: 'couvent',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique:
          "La communaut\u00e9 est fond\u00e9e en 1831. Chapelle n\u00e9oclassique. Parc agr\u00e9ment\u00e9 de statues et fabriques dont la principale est le temple d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Saint-Joseph, construit en 1835, de style n\u00e9o-grec, dont le mod\u00e8le s'inspire du temple ionique du tr\u00e9sor des Ath\u00e9niens \u00e0 Delphes. Le choeur de la chapelle fut reconstruit en 1880, sur les plans de l'architecte Lavalley-Duperroux, dans un style m\u00ealant n\u00e9o-gothique tardif et n\u00e9o-Renaissance, le tout couronn\u00e9 par un clocher hexagonal. Entre 1931 et 1933, le choeur de la chapelle a \u00e9t\u00e9 dot\u00e9 d'un d\u00e9cor caract\u00e9ristique de la p\u00e9riode Art D\u00e9co, con\u00e7u et r\u00e9alis\u00e9 par Ren\u00e9 Lalique. Pour mettre en valeur cet ensemble, le choeur est d\u00e9plac\u00e9 dans le nouvel espace, et la nef n\u00e9o-classique mise en communication avec la partie construite en 1880.",
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111288&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.370090073787381,
          Lat: 49.29548700887,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111287',
        Denomination_de_l_edifice: 'basilique',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique: 'D\u00e9cor int\u00e9rieur de Ren\u00e9 Lalique.',
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111287&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.372265721378051,
          Lat: 49.298691734374,
        },
      },
    ],
  },
  {
    Arret: {
      Id: 63,
      Name: 'DOUVRES-LA-DELIVRANDE - Basilique',
      Latitude: 49.2982826,
      Longitude: -0.3706511,
      hasPOI: true,
    },
    MapUrl:
      'https://umap.openstreetmap.fr/fr/map/balade-douvres-la-delivrande_1146387?scaleControl=false&miniMap=false&scrollWheelZoom=false&zoomControl=true&editMode=disabled&moreControl=true&searchControl=null&tilelayersControl=null&embedControl=null&datalayersControl=true&onLoadPanel=none&captionBar=false&captionMenus=true#16/49.2955/-0.3762',
    PointsDInteret: [
      {
        Reference: 'PA00111290',
        Denomination_de_l_edifice: 'magasin de commerce',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique:
          "Ce magasin a \u00e9t\u00e9 construit en 1901 par Rouvray, architecte \u00e0 Caen, pour Georges Lesage, pharmacien. Le magasin, d'esprit \u00e9clectique, int\u00e8gre des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9coration Art Nouveau.",
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111290&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.373019957588578,
          Lat: 49.2984146835955,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111288',
        Denomination_de_l_edifice: 'couvent',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique:
          "La communaut\u00e9 est fond\u00e9e en 1831. Chapelle n\u00e9oclassique. Parc agr\u00e9ment\u00e9 de statues et fabriques dont la principale est le temple d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Saint-Joseph, construit en 1835, de style n\u00e9o-grec, dont le mod\u00e8le s'inspire du temple ionique du tr\u00e9sor des Ath\u00e9niens \u00e0 Delphes. Le choeur de la chapelle fut reconstruit en 1880, sur les plans de l'architecte Lavalley-Duperroux, dans un style m\u00ealant n\u00e9o-gothique tardif et n\u00e9o-Renaissance, le tout couronn\u00e9 par un clocher hexagonal. Entre 1931 et 1933, le choeur de la chapelle a \u00e9t\u00e9 dot\u00e9 d'un d\u00e9cor caract\u00e9ristique de la p\u00e9riode Art D\u00e9co, con\u00e7u et r\u00e9alis\u00e9 par Ren\u00e9 Lalique. Pour mettre en valeur cet ensemble, le choeur est d\u00e9plac\u00e9 dans le nouvel espace, et la nef n\u00e9o-classique mise en communication avec la partie construite en 1880.",
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111288&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.370090073787381,
          Lat: 49.29548700887,
        },
      },
      {
        Reference: 'PA00111287',
        Denomination_de_l_edifice: 'basilique',
        Commune_forme_index: 'Douvres-la-D\u00e9livrande',
        Historique: 'D\u00e9cor int\u00e9rieur de Ren\u00e9 Lalique.',
        Lien_vers_la_base_archiv_mh:
          'https://archives-map.culture.gouv.fr/archive/recherche/simple/n:19?RECH_S=PA00111287&RECH_DocumentsNumerises=0&Archives.RECH_Valid=&type=simple',
        ImageURL: '',
        Coordonnees_au_format_wgs84: {
          Lon: -0.372265721378051,
          Lat: 49.298691734374,
        },
      },
    ],
  },
];
